問下價都比人串

咁呢排唔得閒 諗住遲少少先出去買 驚冇貨
好聲好氣問佢幾句就咁 點搞呀

一日,有隻兔仔突然好想食面包,

緊係佢就出左去面包店買老闆

兔:"老闆,有無100個面包?"
老闆:"沒有"

第二日兔仔又黎問

兔:"老闆,有無100個面包?"
老闆都是話無

第三日兔仔又係咁問,答案都係一樣:無
兔仔就咁樣問,問左個老闆成一個月

個老闆俾佢既熱誠打動左,終於都整左100個面包

第2日兔仔都好似平常咁黎

然後又問:"老闆,有無100個面包?"

老闆好有自信咁話:"有啦!"

之後兔仔就話

"咁唔該俾2個我啦"

人地講得冇錯喎 係第1句態度差D姐 你解釋完 又emoji又正常番 我覺得冇咩野

我覺得樓主冇錯 賣game佬態度差都唔係一朝一夕既事

第二句就應該反制佢啦仲繼續俾佢串
我依家就係問 你知定唔知？

樓主唔夠膽貼埋之前d 對話出黎?

樓主有錢買先問啦

其實如果間鋪真係覺得覆個客係咁麻煩
你點解唔清清楚楚寫明d 價錢
你又要唔寫明 又要閪個客問你價錢
即係點

我真心覺得舖無問題。。。。。

而家有貨，如果賣唔去點會有下次再入貨
而舖亦都真係唔知幾時可以賣晒

樓主你想指定時間有貨係應該俾錢落訂囉

你預都預到大約價錢啦，唔通你預1000 點知原來8000 咩？ 無心買就走啦，問你老母咩，每日做生意為咗應付你哩呢啲人 ？有你又唔買 無又嘈生晒